搭地鐵唔企近門口慘過死

最緊要即刻衝落車，然後企喺電梯慢慢UN 上去

果兩條女見樓豬咁靚仔一定讓比你出啦

係 一定比樓主係地鐵中出去

你藍屍黎？仲搭鐵

小姐，可唔可以俾我出？

樓主

又唔係企正係到阻住人上落都關你事？

因為大部分人會係灣仔落車，所以會搞到好多人同時出閘，你唔第一個出，分分鐘要一至兩個字先走到

企門口等落車都唔得

影人唔洗成本，以後出街乜鳩都唔做都會比人放上連登。